想訓又唔想訓既心情

有冇人明

依家就係咁

我明 好眼瞓但唔捨得瞓 係咁捻嘢同玩電話

不過夜瞓傷身㗎 早啲休息啦巴打

我明，瞓左又好浪費時間
唔瞓又攰，但係又好想做其他野

想等句早抖 但只係得到藍tick

個身體叫你瞓但係個意識叫你唔好瞓

我知要訓嫁

我個意識都叫我訓嫁 聽日要早起身

打個膠 都唔打早抖

一訓就代表要番工 所以遲遲都唔想訓

訓醒就要返工
而家起碼俾我一個人亂諗/喊

單戀？